示威者幫助白鴿vs黑警帶犬上戰場

昨日示威者幫助白鴿既reddit係煲上熱門

呢兩個對立面絕對可以make到noise
同埋突顯雙方係人道立場上既差距

覺得有道理既 睇完post就去retweet啦

隻狗硬食 真心慘 唔撚人道
宜家TG仲要咁撚毒

仲要狗嘅嗅覺敏感咁多

狗狗係咪死頂緊

明知要放催淚彈
班黑警自己就帶定曬口罩
警犬就乜都冇 擺明就係虐待動物啦

班黑警自己就帶戴定曬口罩